雞扒妹比香港大部分藝人更關心香港

真係好諷刺

台灣最正氣明星
沒有之一

抵我J左佢咁耐

香港都有wingto

正～

Wingto bb

雞排妹一向活躍政治評論

台灣算係民主自由國家 不計班奶共台灣藝人 自己禁聲

查實一樣有低調帶口罩同帽咁行既藝人, 人地一樣有權唔出名咁做其中之一

雞扒妹係政治起家, 情況根本唔同

係，所以好敬重呢班肯出嚟嘅藝人。不過無可否認，佢哋只係少數。

所以就算見到都唔應該開人名, 始終唔係個個都想好似生抽同杜生咁

梁烈唯都有去

好心你就專重下你老母份正職啦
話哂佢做雞都係為咗養大你呢個弱智仔

佢purpose 係咩

香港既明星99.99%都係奶共奶到雪雪聲

反送中

呢個真呀 琴晚行完我都去左吉魚蛋幫襯佢老母
不過講起都扯火，要講普通話

Btw 躝啦大陸仔

但佢琴日好似好驚比人認到咁
又口罩又cap帽
又叫附近啲人唔好影佢

其實支持都好既，算啦。。低調些好

王宗堯呢啲唔奶咪又係俾連登仔屌上天
係人都寧願奶

我都好關心雞扒妹架

你以為屈佢有去咁樣可以害到佢?

咁做同大陸有乜分別

你老母死返去雞籠吶，人地台灣人都比香港人關心香港，
你有無人地咁企出嚟發表自已立場啊？
無就收聲吶，就係有你呢啲，香港先淪陷

好低調

你估差佬睇唔到你加密咩 倒不如俾cd rom 睇

迖哥

見到又叫屈呀?
你見唔到就收皮喇支那狗

竟然？

真·有去

因為佢係大陸有衰過野？

假膠鳩up 都信

又要share 又要加密

你唔係以為派膠比我，我就會出相呀
我先唔會理你

佢講政治講到無哂台灣市場。 邊個想學佢？

人地又唔洗返大陸搵人仔

你快手幫你老母手
抹乾淨我啲子孫啦
襯熱啊

想屌

見你講得出呢句，都知你無腦，雞前雞後咁

你仲得閒打字
成地都係啦

對於你呢類人 正常人都會衝出嚟屌你，與其有時間有力氣話人係雞，不如聽晚做前鋒衝立法會，做個香港人

你睇你老母生個仔幾撚弱智
乜都唔識講 淨係識講你老母係雞
一撚定係你細個d朋友同學都知你老母係雞教撚壞你

因為人哋真係有言論自由 唔似香港咁 講多句都驚俾人清算

其實好多台灣人都有關心香港今次事件
因為今日香港 明日台灣 佢地都想有個警惕

雞扒妹呢d 食政治飯。 講句野你地就high 曬

因為tvb無簽佢呀嗎
ben sir都唔撚敢出聲啦 話有tvb合約係身

佢一向都係咁
形象來的
話韓國瑜似搞直銷都係佢講先

雞扒妹幾時出黎選立委

唔係,應該選總統

吓？就係唔係喺香港搵食先暢所欲言喎，香港藝人喺香港搵食驚得罪既得利益者既權貴先唔敢出聲，你班友搞清楚狀況未

就算係你條廢西都上唔到

2014年2月中旬，雞排妹出席品記者會而到中國大陸4天，並在facebook貼文說她養的兩隻貓在她離開台灣的時候搗蛋，「我出國 ，家裡又大亂了 。」沒想到竟有名大陸網民留言「你沒出國，你現在中華民國大陸地區，謝謝。」但雞排妹卻直接回覆該名網友「我出國了，謝謝。」、「我的內地是南投。」引發網友討論。

其後雞排妹在臉書facebook提及此事，強調「你可以不同意我的發言，但我有發言的權力，這裡是台灣，內地在南投。我是台灣人」。她還透露，在中國接受採訪時提到新專輯將在「中國」上架 ，不過工作人員聽到後，竟要求她改說「內地」，但她只回答：「那你直接剪掉吧 ，我有我的堅持。

驚?

咁撚賤

搞唔清楚嗰個係你，暢所欲言還暢所欲言，佢事實係展示咗對香港嘅關心。香港藝人唔高調表態都可以用各種方式表示，好敬重呢班藝人，唔開名示謝意。

啲group好多鬼

如果香港藝人唔可以暢所欲言，你又點知佢地心裡面唔係反對個條例？「各種方式表示」？如果有種方式係表示到你知佢反對，咁啲出糧畀佢地既權貴又有乜理由會唔知？

不如比維尼屌幾Q，收番條例 ok？

又大波又有雞屎忽又肯露又熱衷政治
港女點玩

所以見咁多人響唯唯出黎真係痴撚線

王宗堯真係好撚型
琴日鵝頸橋開路
佢係少數喺開完路個下就肯行過隔離線嘅人
屌你有d人嗌極都唔肯出黎
大佬路都開埋比你都唔行

加密根本冇撚用 要差佬唔知 deep web講啦